你無睇錯，香城教育電視打算喺香港設口罩生產線! 再次召集精英加入研究!

上個禮拜我哋香城教育電視同大家講將於下個禮拜以成本價賣口罩（放心，我哋唔係取消計劃）。

發現一個同大家一樣遇到嘅問題：好難買口罩。就算我哋直接同廠商聯絡有啲都唔比賣，或者出十分高昂嘅價錢。我哋採購團隊每日訓得幾粒鐘，飲咖啡吊命都希望幫各港人以平價入口口罩。

早於上個禮拜，我哋學術團隊已經有喺香港設生產線呢個諗法，當時個嚴重程度未去到最近咁，所以都只係處於發下夢嘅階段。

然而，隨著最近台灣，泰國，印度等地都禁止出口，口罩頓時成為國家級嘅必需品，此不但代表依靠外國設生產線並非長遠有效嘅方法，而且會逐漸縮短香港嘅口罩供應。如果香港再唔設一條口罩生產線出嚟，全港800萬真係隨時等死。

有見及此，我哋來自不同範疇嘅學術團隊決定打算喺香港設口罩生產線，務求喺最短時間内完成設立，以及會隨著時間逐漸擴展生產線規模，甚或廣闊業務至其他防護或消毒產品。可惜嘅係，即使我哋有一定數量嘅眾籌資金，但亦完全不足以喺香港設立，因為成本係十分高昂。

因此，我哋正馬不停蹄撰寫計劃書，比各位想投資嘅金主了解一下我哋嘅計劃。同時廣納從事相關行業或有一定程度相關知識嘅人材。

亦希望各位傳媒朋友能夠報道此事，等更多人知道我哋有呢個計劃。

現需要招募以下人才:

Telegram聯絡方法：
投資/ 合作事宜/ 人材加入：@bbbdg
傳媒聯絡：@iaminvisible_404

如果你係想投資我哋呢個計劃，請直接聯絡上面嘅手足，以下嘅眾籌或捐款目前將主要用作增大資金流去助港人採購口罩等防護或消毒用品，以成本價受惠各港人，資金日後也將投放於HKGETV 一直進行的計劃（eg. VPN, 記者團隊, 化驗及研究經費等）使用：
如想支持我地既工作，可以透過

HKGETV Social Media Platform
YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
Our Twitter:
Telegram Channel (New!):

推

GOOD

推！！！！

嘩 推呀！

好似之前阿布泰都有話搵誠哥R一億出黎整廠房，可以聯絡下
有無人可以搵返source出黎？

push

有任何意見, 建議同疑問, 請話比我地知

it狗無樣中

mechanical

Hibb

之前揾過廣州永達 OEM 口罩，好似有做口罩生產器材，依家唔知點

支持 推

有保安牌，可以幫手看管倉庫。

係囉 個plant都要it狗寫去行ai
唔通仲人手

G持

Push

推左先，文科人冇野做到

up

但係阿布好似只係話可以包起泰國嘅生產線生產口罩畀香港人而唔係整間廠喎
加上泰國而家口罩唔出口

我地想整 Made in HK既口罩
希望招高手去一齊傾

我地對sourcing, engine, audit, Product Line 等都有少少認識同做左D research

原材料先係問題

推 支持

多謝你地

Share

支持集資

可唔可以做recycle?

眾籌LA

咁勁

捐錢比你地!! 加油

如果要人手都PM我

push
冇工作經驗幫唔幫得手？

PM?

揾誠gor幫下手？

記得之前唔知睇到邊到話想搵誠哥R一億，但係無save低source

我地要整口罩!!

諗左好耐
真係有人做

推成事一定夾錢

打比菜英文啦

想知3D printing 成本貴唔貴，因為醫生口罩整唔切，如果成本唔貴既話，3D printing 直接整可重用既膠口罩，只要好似豬咀咁幾日換一次個膽就得

有冇衞生嘅filter回收及清洗方法

堅撚定流撚呀涼茶

推呀

engine仔留個名
btw最主要係原材料問題

你同TVB 和好如初嗎？入一入嚟睇TVB 最新fake news

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

嗰個就係阿布

Print得好慢

支持 香港要自救就要有自己生產線

太慢 工業生產未普及
只能做一d特別parts 例如機械人零件

條team有幾多文科撚你又知唔知

秦國當局早幾日先講明有大把貨唔會禁出口

係有班撚屌放流料，高價買口罩搞到好多單比人Cut晒

阿布泰recommend去泰國低人工生產線, 但是依家被封關

有牧童笛牌
可喺工作時演奏
提升士氣

正呀喂！支持

竟然係咁

推！！

阿布泰店主冀開港人口罩生產線：盼李嘉誠基金會撥或借$1億

資深倉務員係度
有20年倉務經驗

Ching 好勁 g 持

push!

撐！

推！！！好人一生平安

可能成到件既話, 會幫到手, eg. operators 等
我地有手足suggest使用高自動化既生產機械
始終有D領域我地需要招人傾下個可行性, 同埋難題上點解決

唔敢話一定100%會出到, 但我地手足盡100%力去試下研究其可行性, 希望可以成事，咁落去, 我地都唔想睇到香港人每日為一個口罩搞到咁樣搶, 我地見到採購隊十分辛苦, 唔知支持得幾耐, 手足一定不停係咁source

黃色生產圈

hkgetv

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

推推推

請問係邊方面既engineer?
有興趣可以聯絡我地

Push!!!!

engine仔進場

推 願榮光歸香港

香港人自救

連登private message
呢排u停左課 有的是時間

推！

等捐錢呀

支持！

工業真係好重要

支持

香港人係時候再次集資啦

港人自救

tuiii

多謝沖涼巴一直為我哋默默做事
如果真我一定支持

要搞自己廠房應該無返幾個月都搞唔點，所以係長遠計劃
如果今次大家死唔去長遠係要有自己廠
首先要R一筆細既funding 做前期既 feasibility research 同搵人財，之後就係pitching 同 R funding
錢到左就可以正式開波？

支持，推！

支持
其色口罩！
最好有連豬印喺上面

辛苦你哋
希望我呢啲小薯都可以幫到手

一定要係返local

問題係原材料入口

支那封左原材料出口

👍👍👍推

已課

工業用嘅3D printer唔係話太貴
但材料好貴，同埋印一樣野個時間都仲係好耐
另外材料未必適合用係口罩到，要check清楚

推啦！

痴線架

唔洗請materials engineer處理材料野?

放流料間野叫 泰國移民有限公司

唔識呢啲，不過做開operation嘅工
到你哋開始收單出貨嗰時可以幫手

多謝你哋

加油！！
香港人自發集資眾籌！

香城教育電視好波

Mechan 學生得唔得
就畢業 但乜都唔識

國防工業

嘩！推呀
多謝手足

Air pushhhj

Bsc chemistry有冇野幫到手？

其實新聞話台灣用幾千萬港幣，一個月後就可以日產升幾百萬個

咁求其誠哥或者馬會拎期多寶或者香港人crowd fund 都攪掂啦

香港人真係癡撚線
推

幫唔到手但支持你地
多謝你地一直咁努力幫香港人 加油

樓主,但問題係,連做口罩既原材料同濾材都開始缺貨wor

商科讀投資嘅表示.......
Btw 徹底支持香港製造

推上頂

幫推

本地製有另外的重要性

推下先

台灣本身有廠，有材料有技術做。只係係同一間廠開多幾條line 加大產量。香港完全由零開始，一定貴好多

加油 推

推比更多有能力既人睇到
利申 自己唔識

推呀可以做義工！

要錢？

銀彈師全面進場

好癲

Pish

tui

支持香城教育電視！

好簡單係買生產線
唔簡單係現時買生產線
更唔簡單係日後運作

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

國防工業,貴都要做

Lm

文科人幫推

台灣攞2億TWD出黎, 4個禮拜就成事, 日產多600萬個
不過香港由0到有又難D既

台灣有生產設備賣，但係原材料就要其他國家搵

有人買左2條生產線俾CSI啦

好撚勁

先課為敬

Push辛苦晒

推到林鄭閪爆

Automation (Mech+Control) Engineer 留名

想捐錢，但有無得捐錢預售，就快無哂口罩

咁我幫手送貨,有大牌

CSI始終唔可以流出市場

pish

有無諗過搵例如台灣藍鷹呢D廠合作？
例如佢地提供技術
香港人搵地方 出資？

HKGETV

add oil

試下同nask合作？
nask本地研發口罩生產商

P PUSH

我可以去做女工

想幫手做義工

有諗過, 有手足試過傾, 但而家個情況係, 外國佢地要番晒生產線幫番自己
搵左好幾次都失敗左

搵誠哥攪啦

起碼少d人敢攪事

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

咪撚再講CSI
起多100條都唔係你用

五年automated production machinery design exp

阿布澄清左可以出口

推
無任何expertise但如果有眾籌一定all in

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

學生成事可以嚟做工廠仔

IT9 幫唔到手

內地禁止輸出口罩原材料 韓國口罩廠或面臨一週內停產危機！

唔係潑冷水
不過風險好高
人為因素好大影響
完全係睇消費者嘅選擇
完成後短期可能需求仲喺度
同時生產商都會加大產量

長期係要香港人繼續幫襯
呢個賭博完全係控制喺人地手

CSI垃圾

人材招募果度有時間覆一覆🙇‍♂️ 已pm
幫到幾多幫幾多

推！！！
我垃圾 咩都唔識 唯有幫手推post I'm so sorry…

PID

唔賣俾藍絲 廢老得唔得
Lee d 時候唔使大愛

推啊

不如你地搞眾籌啦 香港人大把錢

印個mark 係 五大訴求，缺一不可

藍絲就唔會買

我做女工

香港人真係好叻 推

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"

差2萬快啲入去簽
今日2月1最後1日

咩都唔識 可唔可以幫手

嘩

呢鋪真係訓身都要課金

有無得上市？想入股

仲要拎去搞認證

由於太多人搵我地, 請等等我地, 我地手足會盡快同各位傾
唔好意思

搵SGS,UL,BV個D做

多謝手足

集資集資

推 多謝香城教育電視

阿布泰話fced 無話唔畀出口口罩

冇經驗，想加入

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

香港最有可能係懲教生產線或納米布

咩都唔識得牛力，唔洗返學可以幫手整口罩

推 自己香港自己救

香城

生產人員請唔請人

如果條生產線全自動，係香港生產都可行 (唔係生產口罩既專業)(不過對工業生產好理解)

讀中文系冇樣中幫推

Tui

我覺得長期係有得做，因為口罩點都要用，係差在下下入口定 made in hong kong
當然香港人工，土地成本係貴既

真．救港post 推

所以要自動化

香港人真係cls架
多謝你地

另外可唔可以考慮搞埋搓手液生產線?

香港製造 2020

係，不過機器，技術個到都唔香港有經驗既人亦老實未必多

幫你推下先

我有辦法幫到樓主,已pm

會唔會喺附近國家好啲
驚比港共搞同埋平啲

幫推
屌撚住

垃圾只可以捐錢同推post

搞完個病都過柒咗啦

幫你推，希望香港人可以靠自己

幫推 香港人加油

有諗過今次係契機 復興本土製造業
我地可以做啲有steady demand/ 高規格嘅產品
加油啊咁多位巴打
有眾籌我一定支持

台灣吧，台灣一定有。

唔計懲教署，香港好似得1間廠有做口罩

pushhh

咩都唔識

推

事實係 但工業生產 係光復香港之後都要有
今次咪當行左第一步先

推爆

小心政府耍手法搶嘢

No,我指技術既部分

係呀係呀乜鳩都唔撚做啦
滿意未呀 軍師

it狗冇樣中，希望事成我可以做無薪工廠妹

樓主覆一覆好嗎?

#standwithHAEA

推 推 推 推 推 推 推

你估得一次咩

好尾機 多謝手足

人為因素係指消費者
散客對口罩需求不大

口罩大客係醫院嗰啲
通常買貴價器材會送口罩,搓手液等

所以要做得住嘅話
要確保到散客係買你啲口罩

痴住支國實有下一次，香港係靠製造業起家，剩係靠旅遊同炒賣就好似而家咁乜都要求人

我係香港人呀

PUSH

唔係呢一範，幫推

但口罩應該都算醫療用品？
如果香港製造的話使唔使用政府申請

癡線

呢鋪真心respect
乜都唔識
唯有幫手留comment+正評
要上熱門呀

除咗搵人才仲需要搵到原材料供應商呀.

cls

其實香港人係長期要口罩，一年大部分時間都係洗感高峰期，我基本上長帶

推啊！

支持手足

老粗一名
希望有勞力職位幫手

支持100分!!

需要既多多都課

推下先
唯有自給自足先長遠

唔駛 但要行iso
香港就有一個叫q 乜

懲教有完整生產線, 有熟練員工
唔駛由0開始
以懲教口罩員工為骨幹, 擴大生產線, 事半功倍

可以監守自盜

加油

推呀！

支持支持
無咩技能但ready捐錢同做女工

推呢個

推呀 自給自足

勁呀
多謝手足

我可以做工廠妹

阿布泰店主冀開港人口罩生產線：盼李嘉誠基金會撥或借$1億

撰文: 特約記者陳零 | 發佈日期: 29.01.20

知名黃店阿布泰國生活百貨AbouThai ，今日從泰國供應商取得以千盒計的口罩，引來排隊人龍，而該店亦預留貨量，讓醫院管理局前線醫護人員及工作人員，和邊境管制站的紀律部隊人員 （海關、入境處及衛生署） ，以實名登記方式優先購買防護口罩。面對政府仍未全面封關，全城口罩短缺，阿布店主林景楠（Mike Lam）建議，李嘉誠基金會可撥款或借款1億元，令他可向相熟的泰國供應商，要求馬上增設香港專屬口罩生產線，預計金額足以為全港700萬市民生產兩個月的口罩貨量。
林景楠曾任職海關，向來關注時事、政治，早於去年6月11日於社交媒體發文響應612罷市。他今天接受眾新聞訪問時表示：「自1月初見疫情 （不受控） 和市面供應缺乏，已加強這方面 （醫護口罩） 的採購。公司賣泰國產品，泰國亦有醫護口罩出口，希望盡自己能力幫香港人，更甚者是前線醫護人員及邊境管制站的前線人員。作為商人，我要負起社會責任。」 他提到，早前口罩供應尚可時，亦曾供貨給個別區議員，以應付社區需要，但目前已難確保貨源供應。

阿布泰國生活百貨出現搶購口罩人潮，圖為鑽石山荷里活廣場分店。陳零攝

林景楠透露，他一直有向不同泰國供應商訂貨，但由於疫情全球擴散：「每個供應商都面對全球性採購，各地都缺乏醫用口罩，（我） 都是排隊，在這時間取得大量口罩，都只係『咁啱』。」他形容，近期全球都有需求，供應相當緊張：「澳洲正值山火、菲律賓火山爆發，令民眾搶購口罩；泰國曼谷亦剛經歷PM2.5 （懸浮粒子濃度超標），全國都在搶口罩。內地正值春節假期，好多（口罩） 原材料來自內地，而每人每日需要幾個口罩，生產量未敷需求。」
據林景楠所知，本港有基層家庭需要拿口罩清洗，循環再用：「在先進國家發生，比第三世界國家更慘，我自己不能夠接受，不明白政府何以能夠接受。」何時再返貨？「難以確定，身邊朋友包括紀律部隊、醫管局職員，以至親友，大部分都是缺乏口罩。」他今晨4時與和採購團隊親赴機場，提取從泰國供應商訂購的口罩，並特別讓醫管局前線的醫護人員、邊境管制站的紀律部隊人員，優先購買口罩。
阿布旗下13間分店，今天自早上約11時開始派籌，每店只300個籌（13間分店共3900個籌），每人限買1盒 （50個，售49元），今早各分店都出現排隊人龍。下午3時左右，林景楠在社交媒體發文：「有無手足可以到荷里活救腦細」。他後來解釋，有「大媽」疑未能購得口罩，將他包圍，經一輪解釋後，才得以脫身。

阿布泰國生活百貨店主林景楠（Mike Lam），一度被「大媽」包圍。陳零攝

有見口罩短缺情況惡化，Mike提出建議，希望可以聯絡上李嘉誠基金會撥款或借款，「假設有1億元，可以馬上投資廠房加設生產線，我計算過生產量足夠700萬市民的兩個月用量（平均每個生產成本0.24元），可以讓社會各階層以合理穩定價錢買到口罩，確保健康安全。」至於訂價、會否免費派費等細節，則視乎合作模式。記者就Mike的建議向李嘉誠基金會查詢，未獲回覆。
他強調，防護是被動舉措：「主動是政府全面封鎖關口，避免疫情擴散 。」會否太遲？「刻不容緩，要立即去做，早一秒 （封關），受影響的市民好大機會可以少一個。」

十卜

已課金G持

台灣本身有好多工業設備廠
口罩機 乜柒機都有
香港要快做就係得向台灣/大陸買機
否則自己研究就一年半載我諗

可以做義工

自己做audit好貴㗎
不如判出去做啦
建議可以賺啲錢，然而將呢筆錢用嚟做audit

It9好似冇乜用 推

勁

推佢，推到有專業口罩師出黎

唔駛iso住，有人信，就得，你話，$100 ，50個口水堅都得！

Push!!

商科人，除咗科水冇嘢幫到手

係咪咁勁
到時要講光復香港，黑警死全家先比買

需要細PARTS出聲, 會有痴線佬提供!
市面無既都tailor made比你們!

推呀
btw開公司嗰陣都要小心啲，費事一陣又畀on9政府衾檔

早幾日新聞報原材料都無得出口
想整都唔係咁易

tui!

ME graduate 算唔算?

ME TOO
唯有捐錢

如果唔係上面專業但又想幫手可以做乜？

你地真係好堅揪

💪🏻💪🏻

集資的話，包幾條現成嘅口罩生產線就得啦
咁就唔需要考慮到買機器、測試認證，同埋往後養廠嘅問題

（不過唔好去大陸廠，去日韓台東南亞邊度都好）

Lab可以幫手揾揾有冇關於口罩嘅test and certification wor

多謝香城團隊
支持！
靠港共死撚得！

廠房同商業登記唔好喺香港做, 柒婆可以用緊急法搶

點捐錢?

自己做不如判俾現有lab做比較好

睇到了

支持支持！

推呀，十萬火急

找王維基傾下？

支持你地

撐呀！

多謝你地
你地比政府仲關心人民
光復佐香港，你地一定要係政府

pppp

vgggggg

香港人好野！

會唔會要人幫手做重複性動作去生產

留名

pp

pip

唔係香港設廠都要過海關

原材料供應有冇問題？

誠哥
支持下啦 香港需要口罩
我屋企就快無貨喇
我之後會幫襯多啲百佳

你哋投資要幾錢？

留名
如果你哋喺泰國設廠我有人有地方
tg：Aves3Avialae

推，做pt

進場！！

出口罩做人工。

下，其實揾定資料做product formulation果陣可以跟住啲rules做咋喎

讀緊y1 mechan eng only幫唔到手sor

好似台灣咁 但係由市民自發 屌

推 希望成功

推 淨係識science

Food safety 仔留名

有原材料？？

如果跟住啲rule做而唔做testing就真係慳好多
不過有個問題係成品唔知有無contamination

推推

piush

犀利，推

文科窮撚唯有推一下

少用
Product handling 多

社科撚唔知點幫
唯有幫推

土產原料

美國,德國

聚得起技術資金人材嘅話根本搞完口罩搞咩都得
淨係醫療保健野都大把野搞

林鄭再出緊急法大絕的話, 唯一方法就係行拳頭推翻呢個政權.
緊急法=行政機關可以為所欲為, 做乜都得.

好叻呀你地

痴撚線好勁推

我想幫手！

teoi

冇技能，但有一對手，有時間，有冇咩用得著嘅地方？

吸取教訓，香港要喺各方面發展自給自足
對將來有利

過海關都好過成間野比人沒收

推！！！！！

有無人知口罩係源料用咩做?
係唔係不織布?
係咩膠料?

Strong post lm

技術同sourcing 方面有冇得參考下CSI

推 可以幫手

唔係香港你唯一既問題係海關, 最衰都係要走水貨啫, 俾人強搶production line就好慘

要唔要搬運工？

原材料係咩?

要錢有錢， 要人有人

其實最緊要係光復到海關

唉, 趁依家仲有時間, 做好面對戰爭的準備吧. 一切到最後, 始終要靠拼拳頭去解決問題. 呢點我對港共中共非常有信心.

你地好撚勁

武漢肺炎只係開始, 更惡劣的陸續有來.

Shut up and 唔識串

所有口罩印晒光復香港時代革命,等D大陸人同藍絲唔敢用.

話事話
政府做緊咩

黃色經濟圈

Pishhhh

除左眾籌都幫唔到手

乜都唔識
可以集少少資

首先要有志士日夜駐守貨倉

推
廠PM

讀mechatronic，識automation 有要幫手請講

Help push

推！！！

醫護人員都冇樣中

IIoT預備
Database

果啲叫control engineer

果d 讀manufacturing 多

你個proposal寫得完整啲係可以同李嘉誠基金會申請撥款投資的，到時再唔夠數先做眾籌，最好你招到人才參與

EEE撚留名

驚唔驚開完公司需求就消失？

由零到有難度好高喎
整得嚟好大機會已經過晒高峰期
搵外國口罩品牌傾授權生產比較實際

諗Contamination 就好似要間廠有iso certified果啲
有規格要做factory audit

自給自重嘅重要性

自給自足

地方先係問題

可以幫手執貨或送貨……

good idea
大陸人買到都炒唔到

g持

pish whatsapp forward左
應該唔係全職？？

control system algorithms 都係based on programming

痴線，強推

MechE仔番名

純粹想俾下意見
香港有間廠生產緊高級口罩叫Nask
可唔可以同佢地傾合作
起碼廠房同技術都係現有，唔駛慢慢再setup

lm g 持

推
建議香港人一人一舊水
順路整埋工廈溫室

然後佢地寫落去PLC
利伸 做緊

我都係

推！！錢已捐！

MechE仔留名

黃色經濟圈好重要既一步 同埋多d選擇 唔好比大財團壟斷

P

記得要好似Tesla工廠 完全自動化 先夠平
科學園做緊 有個
仲要 VFE
以後繼續起埋海水化淡廠
食水都係戰略物資

唔好慢慢搞啦
要好似火神山醫院
最快速度賑災先
過咗就冇㗎喇
自己救自己先

你地真係好勁

召奐黎自五湖四海各路industrial automation既連登高手

可以入去理解下

講得好

曾經係全世界都識嘅Made in Hong Kong

種菜種菜種菜

推，太有心

希望做到

推，
不過要建立一個合格同被認證的口罩生產廠房，隨時至少一年半載

如果而家有人行出黎成立新政府 可唔可以香港人集資做口罩 由新政府免費派發 但前提係要身份証登記 限制每星期申傾數量

made in hk

仲有海水化淡

應該原材料係最大問題…家下全球所有口罩廠都加緊生產

隔離有個po有傾搞臨時政府不過唔知大家同國際支唔支持

Mechanical

有冇解決辦法

推推先

唔係想潑你冷水
但原材料無咗，韓國口罩廠都要停工
要完全唔靠大陸先至得

太勁，香港人自救！

樓主可以參考吓可能可以加快起口罩生產線

無知一問
香港可唔可以自己生產原材料
雖然好似唔大可能

呢個經驗會帶黃色經濟圈上一層樓，多謝香城為我地見證冇”不可能”。呢個亦係中共怕既野

得民心咪得支持 你而家走出黎派口罩 睇下班藍絲支持邊個

Support

第一步可以成立個民間組織先，cover 返政府做得唔好或者唔肯做嘅嘢

樓主小心比自由市場撚屌啊
你成本價賣出賤價發售破壞市場競爭導致資源分配不均啊

直接send email比誠哥公司求捐款/捐機睇下有無機會

請工人既話呢到!!! (一堆停學又冇工返既學生)

撐！成功生產之後拎出嚟賣要講暗號，藍屍黑警一律拒售

哈哈我一樣才華都冇，請唔請食Q

真係好勁!!

應該包埋啲淺藍同中立拉佢哋過嚟
深藍就

我識敲三角鐵 可以幫手比你Beat你

你既要求無一樣睇得明不過推

唔知呀唔係我開嘅po
不過好似幾得

搵到間台灣公司係做口罩機

我識偷懶

本土自給自足

真係要高人搵替代品方法
但成本未必咁平

有好多功課停咗係咁派
你哋太好喇

我有意想加入做下金主 一人比200蚊都可以有好大動力啦

不如呢度所有網友一人夾500蚊出來，反正都買唔到口罩！

一人500蚊，十人都5000蚊 1000人就50萬了

50000個網友出來都幾千萬，絕對夠做口罩

簽呀 唔夠人

最大問題要買原材料，其實用乜原材料整？ 石油副產品？

唉！呢個同錢無太大關係
你諗吓：
大陸發現有人從武漢出黎
先喺門口貼黃紙
呢間屋要封
然後用十幾條鐵通封咗個門口唔比離開
若然封到你屋企
你可以頂到幾耐？

共産黨旨在等你餓死再燒屍咋！
畀你身家有10億好未呀？
用到咩？

Pishh

太慢啦 3d做唔到咁多

原材料係大陸
人地韓國都入唔到貨 你點入

我諗而家冇咩人會care個價錢
最緊要有貨
講開又講
如果樓主開咗口罩生產線又可以收支平衡嘅話
可唔可以派啲比弱勢社群
有啲可能真係唔夠錢買

文科撚先重要！ 咁多文件野 又要同supplier 拎貨，當中文科撚先處理得到文件野

原材料真係好大問題
中間塊濾網 越南巴西會唔會有機會平入手???

正

幫你推

廢auditor路過
呢啲standards唔係做開果範

推爆

做得多過個垃圾政權

(20:14) 各位加油, 差7000幾咋!!

pusu

原來

金魔法師召喚

睇你個名都知做邊行

要同外國人溝通架！ 分分鐘原材料其他地方先有！

曱甴近平推

受小弟一拜

發展黃色產業 帶動東亞抵抗中国壟斷

咩都唔識幫你推下；（

講起Made in Hong Kong都

PM我。英文採購都ok。

good

來自化工公司，場地及采購方面可能可以提供協助，聯絡番我plz

唔好on9
下場一定係錢，人，機器，廠房setup好曬後。俾政府用行政同法律手段禁止運作
唔明既google下黃維基 香港電視 HKTV就明

推，希望搞得成

純粹戰術上建議
盡快整到個簡單生產線
然後賣俾黃絲

廢老/藍自然會急速轉黃
然後政府先會真正搵口罩/派口罩

文科撚係我
寫下野講得下英文咁
希望樓主睇到我

扮外國公司唔撚得咩
av 4仔都係咁
關香港法例咩事 最多咪冇q乜保證
工廠及工業經營條例 衰極唔會令到你停廠
唯一最壞情況俾人裝修囉

唔知仲有咩國家
出產原材料呢

全球 50% 口罩 made in china

==================

一套屬於香港人既South Park動畫

我都係一眼望到呢隻字好怪

我諗佢停會民憤咩都唔比整又冇貨

可以黎做女工嗎????

S

香港人真係好撚癲！❤️
強烈要求呢d口罩只可以係黃店賣，賣個陣要答問題，驗佢係咪黃！

唔係停廠係批都唔批你開
大把行政手段

大家有心幫手可以齊search d ISO, GMP requirements
例如好多TW廠都會show 自己廠同口罩fulfill 既standard

我都係冇background 的, 懲教都做到冇理由我地唔得!

無錯
我專業睇戲

睇新聞,大陸唔供應口罩原材料

咁我寧願試左但俾政府搞
反正大家都比俾政府搞左大半年
BTW HKTV 呢排升到

蘋果日報咪時常有個 Dr. Kwong. 他會有頭緒嗎？
要做就做多幾條 lines. 普通用的，高檔的。。。
Made in Hong Kong 再出口！
Ching 加油。
自己 Humanities 人幫唔到手。

做開機械設計，設計開後處理生產線.
前處理同加工就識少少. 希望幫到手

用甚麼原材料呢？

我都想做免費勞工

iso gmp 都係生產環境人員文件要求
主要都係睇生產環境，
壓差 抽風 過濾 呢d
都係得專業eng 可以搞啦
不過短時間好難整到符合要求

所以可以睇定唔同世界既要求標準
因為前期比香港人用
唔一定跟足
例如坊間 主睇astm 同en
咁可以針對睇下d 要求
不過文件要比錢
佢每一個要求都有相應既test 都要買文件
所以最前期auditor 作用冇咁大
只要你買原料既廠係gmp 基本問題不大
因為要短時間提供大量口罩
要求真係唔可以太嚴謹
安全有效就得
但點安全呢？ 一係搵testing lab
自己起inhouse lab 就真係冇咩可能（呢一年內）

垃圾qc qa 小意見

唔係以上專業人士 推

請唔請打雜

我都想

留名支持

會唔會可以搵wiki幫手？
佢喺將軍澳個廠好似好大空間

勁到

個廠而家係吉左係度?
HKTVMALL個倉好似又唔係個度

嘩 勁到震!!!

＋1
大學生得閒 可以做免費勞工

可幫手

之前聽講有一part係攞咗嚟做自動化倉
但仲有好多地方係未utilized
起碼個地方係安全先啦

1001

有石油既地方！ 最多原材料，要用石油副產品做！

即係美帝！ 美國有大量石油做口罩！

中國要不是美國政府照顧早就完蛋了

無限感激！會捐錢G持！

認真建議
1.前期資金一定係會有困難，建議仿效indiegogo等眾籌平台模式“預售”口罩
2.符合規格唔代表可以立即獲得認證，我認為認證可以將來慢慢搞，目前只要符合規格並有保護功效已經可以立即出貨
3.可以同步搞啲冇約束力活動，例如「不炒賣口罩聯署」、「拒絕盲搶口罩活動」、鼓勵金主收到口罩之後將1/3捐比身邊冇口罩嘅弱勢etc.
4.connect台灣搵台灣幫手

大家快啲簽啊
仲差5283

讀ME終於有啲用

沖涼巴團隊辛苦了

要有無菌室

最困難嘅點，係無論機械、原料、原料加工機械都主要係大陸，加埋中港海關人為因素

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠5000簽名，要簽爆10萬個！！

整口罩，推！

可唔可以印，光復香港，時代革命，黑警死全家落去個口罩度

多謝香城!!!

係咪痴線

大大力支持

要唔要搵呢間HK口罩廠合作?

推
社工冇野幫到手

Lau ming

幫手推

出唔到力 買左幾杯咖啡 加油

已貨 支持

不過無做廠既經驗

幫手推，希望早日成事

part time 工廠雜工要唔要？

我可摸耳幫手返工

無樣中，只可以留名睇吓有無機會幫手做工友

多謝呢場瘟疫帶動香港工業復興

超勁，支持

留個名
唔係上面既專業人士
做開operations/CS
做工人都冇所謂

要加強保安 實有癲狗咬你地

Push 物流上有冇野可以幫手？

其實讀MECH唔會識整機器

除左整之外，都要做埋資源分配每人每次限購，等多啲人有得用而唔係比某啲人大量團積
辛苦晒各位

推香港自己救

已課
再推

請唔請人代言人？？

請問點樣直接課去你哋個計劃

推

做個倉可以幫手

衆籌啦
大家先預訂一大批口罩
就夠錢生產

我唔係專業人士
淨係可以貨金同做義工
有冇眾籌同義工報名

Fully Support !!!
做番D香港人既口罩出黎！
香港廠商係時候篩隊了

多謝你既意見, 所以手足研究完一段時間, 而家要再進一步招人幫手研究, 盡快解決香港需求問題。

支持做實事

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港歸台/美，唯一選擇

幫你轉達比Chemist / Chem Eng手足留意

貨Ed

請左你飲涼茶

可以幫手生產

puah

MechE仔留名
可以幫手

課金

推!!

推，唔好助長啲仆街食人血饅頭

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

使唔使呀!口罩好撚易做

開料機 10萬
高週波焊接機 20萬
小型高週波焊接機 2萬x4
口罩模具 2萬

材料,三層pp不織布卷料,可打電話去膠袋廠定. 萬零蚊ton.

大陸大把二手機

行內人做一個禮拜已可開工生產.

Tg搵聯絡咗 爸爸做咗三十幾年廠經理 而家半退休可以幫手做plant management

production line 要有機器support呀 ching

Me2

幫唔到手唯有捐錢

Poshhhhhh

推啊！！！！！！

課金！！！

冇錢都推

Tuiiiiii

無任何理工科能力
你出咗我幫你畫宣傳圖

我做咗30年保安
24小時工作
利申30歲

德國巴打，10年以上德國自動化設備設計經驗，有做過medical project。

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

喂喂 唔好大隻講喎
係有料就直椄幫拖啦

推
香港人用香港口罩！！

原材料係咪都生產到

留名做工廠工人

推到香港生產口罩

支持！！課金！

推推推 課金課金

咩都唔識呀我但可以做工人幫手整口罩

好勁，推

多謝🙏🏿感謝有能之士救港

用力一推
需要義工線嗎？

香港大把人識做
例如而家大陸做尿片,衛生巾,相簿文具, 購物袋膠袋, 啲工廠三幾日就可以全線轉做口罩!

好癲！支持！

捐錢生產好過搶貴價口罩

推 支持手足
依啲先係為香港人做到野

文科撚想幫手

我有大約2年audit iso9001 經驗 17025 都算識少少
但係始終畢業先得2年 好多野都唔識
同埋無build up iso 系統既經驗
巴打如果需要我出下力 可以搵我

推!!!

係就幫手啦

大佬香港需要你

engine 撚有興趣出一分力
pm左你地

認同
iso 大部分文件野 一開始好難有得齊
就係寫quality manual 同 程序文件呢d 都有排搞
同埋無迫切性
因為例如9001 都係俾個guildline 你係生產上點maintain到 個process/product quality

反而產品認証會重要好多
起碼個口罩過到咩咩防病毒標準之類先有用

乜大陸廠
而家大陸製口罩全部收歸國有喎
俾你整到都唔會運來香港

幫手換燈膽！

food testing學生成事想返煙腸/pt

Recruit

IT 狗留名

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

個政府汁柒左佢啦

唔可以眼白白睇住復興香港工業嘅機會就咁冇咗， 必須要同病菌同時間競賽

唔推唔係人

等課金

好有興趣投資

大概要幾多資金?

呢間整口罩既公司咁講
想知所有整口罩既原材料係乜野
點解講到全世界得中國有咁
台灣唔係而家大力生產緊咩

我唔係好信呢間廠講既野

如果成功有生產線， 星期六日我可做義工

多謝你

所以以家主要要解決三個問題
生產環境 乾淨就得 （有抽風 有濾網）
生產儀器
生產原料 供應商乾淨就得 （佢test 左就得）

所以比想像中易
最難原料
如果唔係賣同商業機構
廠牌都唔洗拎
咁就唔驚政府搞你

原料 越南印尼非洲南美 都有
但運輸耐同貴
支那又多又快又平
所以一限出口 好多廠都好煩

好勁

其實通常呢啲集資post喺連登po有冇用

衣部簡單好多

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

意見：
想有黃色經濟圈既特色，等班藍絲一係谷氣唔戴，一係要戴幫手宣傳
有冇得整黃色/ 加logic?
甚至落口號（香港獨立/光復香港）

銷售方面可唔可以比議員/ 黃店做？
唔可以咁易比廢老得到，佢地都會搶黎炒賣

痴埋誠哥度
睇下有起政治問題可摸耳搵誠哥頂
搵誠哥基金注資

Mech 仔留名

支持！推！麻煩哂手足

靠咁多位巴絲啦

Push.

推 多謝各位有行動過既巴打

生產環境個D 大部分BS Eng 都可以design到
生產儀器同原料真係要搞最耐同未有頭緒

所以有錢就即租個場裝修
機可以去二手果d 買機
我唔係生產部 但知有呢d 存在
原料已經可以去問定
不過生產量唔可以大
海關check 到就知你廠係邊
到時真係封鋪兼拉人
記住低調

原料搞唔掂 搭到雞棚都冇用

！

救港

好多人講原料。其實膠產品同埋紡織品，台灣產量超大。只要佢哋出口香港（同埋海關俾入），原料唔擔心

Push

重振香港輕工業！

Made In Hong Kong!

有辦法自己搞掂，仲需要政府嗎?
btw共同威脅之下無分黃藍啦，一齊生存唔到只有一齊死

諗起六七月講嘅，n95/豬嘴(果時未有60926)外面加塊冷氣濾網話時話3m果隻佢話防病毒

呢個work唔work😵

另外 如果話普通口罩d摺紋係可以令到粒virus粒落地，呢個assumption成立
咁整個好似潛水咁嘅呼吸器得唔得，駁住條喉管下垂，中間一層filter，再喺罩位同條喉之間加個valve保證沒有空氣可以從filter嘅另一面污染塊filter?

上星期問過台灣廠，一部全自動生產口罩機，10萬美金，8小時產出57600個口罩，但買到機又會搵唔到料，卻步左

涼茶巴

我係工業大廈有單位，有個200幾呎既100k cleanroom(要著防塵服入去果隻).
不過材料先係大問題。依家先訂我估2個月先有貨。
如果呢個係longterm plan可以試下。

好痴線呀

趁勢立即啟動香港產業再工業化！

有咩要幫手?

香港mech grad99%做建造業consultant contractor

chem eng 底
做過下automation同識一啲mech野

去台灣/越南開廠

做project coordinator , 可以幫手

推爆made in HK口罩

大推 加油呀 我可以做包裝✋

原材料可以搵台灣入口(台灣有廠房生產)/自己再設廠房出產原材料(咁成本再增加但可以自給自足)

讀mechan嘅都唔知有咩知識可以幫到手

同問，Mech grad 做緊垃圾bs consultant

香港人係要團結集合力量嘅時候，政府唔做嘢就要靠香港人自救，做口罩，罷工，乜都要試，令政府全面停擺，迫佢封關⋯⋯

我都係
要幫手應該幫手搞機

捐錢！！

industrial廢j路過

BS Elect 仔，尼類FACTORY 其實洗唔洗用CLEAN ROOM 整 （無塵ROOM）？

整完個口罩可否寫住光復香港？

除左口罩

另一個冇咁複雜而又有用既係

5n11款既 防水外層：
5n11 本身係用係600x既n95 filter，但唔防水，如果可以力加層防水，其本上可以防飛沫，而且可以last耐啲，只要清潔豬咀外層。

豬咀-600x罐-5n11-防水層-501

2097款防水帽：
2097/2091 粉紅p100 filter，都係唔防水，因應計設，整個浴帽咁既防水套，套上2097就可以。

豬咀-600x罐-502-2097-防水帽
豬咀-2097-防水帽

同樣地3200既綿都係唔防水可做補給品令人用豬咀，which可以
相對用耐啲。

總結係唔一定要出口罩，build around 3m product都得

眾籌？

少許TEXTILE 底幫唔幫到手?

支持
幫香港人之餘仲可以擴大黃色經濟圈

一條line估計

3 roll raw materials input同precut 金屬條 中

Roller壓平

Roller壓三摺

Roller壓平

入金屬條 seal邊

Seal上下長邊

Seal左右短邊加一刀

人手seal掛耳

金屬條邊到入係要depends on部機

推:

可以做勞工

其實搞得黎個疫情都完
淨係個牌都玩死你
未計裝修

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

Clean Room 主要係 Fulfill Air Change Rate, HEPA filters 同 Pressurization (有漏請補)
不過未有spec跟唔知要做到點先ok

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底

香港人真係好強

讀IE(Industrial Engineering)，喺紙品廠實習過嘅幫到手嗎？

CLEAN ROOM 主要分 CLASS，主要係防塵響電子雲件上， 例如電子板，相機鏡頭等

好似要無塵室做？！

+1 想做下義工幫手
靠淋鄭 香港人真係會滅族

Mil Mill 並沒有製造及分銷口罩。我們曾經在年前聯絡越南廠商採購口罩，原來越南供應亦極為緊張，所以未能成事。
Mil Mill 本著一貫「自己社區自己救」的理念，有研究引入口罩生產線，聯絡台灣生產設備製造商，但未有定案。
Mil Mill 知道不少有心人亦在籌劃本地口罩生產線，為減少風險確保可持續經營，我們願意協助且玉成其事。Mil Mill 可提供包括廠房、生產管理、品牌管理及日常時期分銷渠道。
如果有興趣，不妨電郵 mkyip@ssid.hk。

但都好依賴3M，3M冇貨就得物無所用
btw，口罩廠未起好前你呢個方法好似唔錯，有冇實踐過？

但係未有完整口罩流水線，但又買到物料情況下，呢個方法可相對快開始生產

At least上面方法n95 個part唔洗擔心，3m 解決左，而變左解決口罩短決既問題，因為呢個方法可以令3m product變成口罩alternative 同last耐啲。

自己實踐

做埋政府果份責任………………

well done
十卜

唔推唔得

推唔到都推！

繼vpn後又一偉大巨作

headunt公司可以成本價或免費幫你搵人
tg我

整得黎，各大廠商都re-stock左啦

集中採購之後成本價賣返咪仲好

做埋政府嗰份
攬炒團隊又係

香港人嘅驕傲
請受小弟一拜

support

外國生產可應計埋物流都係平，但要面對出口同入口管制兩個關卡，好煩。
振興番本土工業好過

由零開始搞，搞到得都蚊訓啦

香港用嘅口罩應該唔駛FDA認證掛...

疫情唔知維持幾耐，政府又企圖挾口罩控制市民。
如果可以本地生產都係好事。

冇專業, 星期六日做工人ok?

我無專業但可以做工人

香港有救

有冇計印到口罩寫住香港獨立

本土搞，怕唔怕俾正苦搞

有無相關經驗人士？建議包起外國生產線會現實得多，唔係無限金錢攪得來都要3-4個月

手足不如印啲嘢上去，等大陸閪唔咁買，例如台灣國旗
其實印句光復香港時代革命都好

有錢都難買口罩，我支持比錢起生產線

要錢課金無問題

推左先講

不過原料要邊度搵...

留名推

其實我地可唔可以眾籌左先
淨翻既問誠哥借 有冇可能

利申：BSE & ME

沒追晒POST，希望沒重覆人哋講ge嘢。

買外國生產線會比較合理。其實香港本土用新廠房，起生產線係好難係短時間內完成到。搵地點，入則，仲要submit 政府果d堆屋宇，消防，水務，排污，工廠安全, etc。淨係搞呢applications都要排搞。你可以話唔搞，但係佢哋一定搞返你。無菌無塵/低菌低塵又係一個問題。

本土我又覺得唔係完完全沒曬可能。好似新加坡軍隊果種，搵臨時場地(e.g. 大型公眾場地)，臨時整到無菌無塵，再搵一大班義工整口罩，可能仲附和依家個逼切需要。

救命呀 買唔到口罩

所以要睇係短期定係長期plan

各方各面人材集合
我地簡直應該有一個地下世界

眾籌呀
P牌推唔到都要推

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

推推先，輕工業有必要有本土既產品

樓主去咗邊

記住要揾銷路

唔係精英，只能幫你推

只係精蟲+慒卵都推多次

推推推！！！

【重大公佈 - 籌備香港口罩生產線】

我是商人，應該以商業能力維護民康。經過一番思考及研究後，我們決定全力開發本地口罩生產線。我們生產的目的，在於盡力滿足本地短期急增需求及日後長遠需求。

我們的宗旨；
- 這是社會責任、戰略需求，同時是一個純粹商業行為
- 此項目必需要以營利為目的，否則日後無以為繼，最終好事變成壞事
- 供貨以本地優先；產能大於本地需求，才會出口產品
- 勞動人員以本地手足為先

現在的進程；
- 雖然這是商業行為，不過因為是關於民眾健康的項目，我們盡能力爭取政府支持
- 已經與政府經濟及貿易局、生產力促進局接洽，同時得到有關部門 及 其他獨立人士支持
- 已初步掌握採購生產器材、原材料 (特別是中間 meltbrown pp)
- 正在尋找生產廠房
- 已與香港其他有志生產的個人 / 團體聯絡，日內會面及協商 / 協調

我們的需求；
- 有沒有朋友有生產 surgical mask 的經驗？
- 我們已投入了資金；現在在找一位願意投入 HKD 2M 的股東
- 不少朋友都杖義支持，我們或會起動眾籌。詳情日內公佈

有志者、有望投入者、有提議者，請以 email hosikhon@sportsline.com.hk 聯絡。

感謝，感謝，感謝。

#好人一生平安
#兄弟爬山各自努力

隔離post有口罩個生產環境睇

最好係復耕，自己種 自己賣
一條龍
單靠賣人地菜，好似比人控制住

順手一推

求人不如靠自己！